Q1 :java.lang.ClassNotFoundException: Didn't find class "android.support.v4.widget.DrawerLayout"
A1:androidx.drawerlayout.widget.DrawerLayout 替换 android.support.v4.widget.DrawerLayout

Q2:java.lang.ClassNotFoundException: Didn't find class "android.support.v4.widget.DrawerLayout"
A2:com.google.android.material.navigation.NavigationView 替换 android.support.design.widget.NavigationView,headerlayout里面的com.facebook.drawee.view.SimpleDraweeView改为Imageview

Q3:java.lang.ClassNotFoundException: Didn't find class "android.support.v7.widget.Toolbar"
A3:androidx.appcompat.widget.Toolbar 替换 android.support.v7.widget.Toolbar

Q4:警告: [deprecation] Resources中的getXXX(int)已过时
A4: 用ContextCompat.getColor(context, id)方法。


Q5:java.lang.ClassNotFoundException: Didn't find class "android.support.design.widget.ScrollView"
A5:androidx.core.widget.NestedScrollView 替换 android.support.design.widget.ScrollView

Q6: Error inflating class android.support.design.widget.TextInputLayout
A6:com.google.android.material.textfield.TextInputLayout 替换 android.support.design.widget.TextInputLayout

Q7: com.google.android.material.navigation.NavigationView 的headerView空指针
A7: 通过findviewById或者butterknife获取不到NavigationView中的headerView,可以通过NavigationView的getHeaderView(int index)获取


Q8:java.lang.SecurityException: getDeviceId: The user 10115 does not meet the requirements to access device identifiers.
A8:android10无法通过getDeviceId获取设备id,只能获取androidId,androidId在回复出厂设置时会发生变化。

Q9:setUserVisbleHint过时问题
A9:If you need this method because you try to detect which fragment is currently visible in ViewPager. You can now just use onResume and onPause methods instead but before that you should change default behaviour in FragmentPagerAdapter constructor.
like this :FragmentPagerAdapter(fragmentManager, BEHAVIOR_RESUME_ONLY_CURRENT_FRAGMENT)